點解啲女人咁撚鐘意旅行？

港女簡直係垃圾生物

1.浪費時間
港女去旅行會叫條仔係同一個景點不停幫佢影相，影幾個鐘，直到滿意or放棄為至，屌你老母去旅行chur景點已經攰，仲要影影影，影得差仲要屌鳩你，最後影撚到成肚氣 ，去旅行唔係應該用對眼去架咩，變左影相搏like

2.當人係狗
平均每個港女去個短旅行都要拎一個喼，屌那星有冇咁撚多野拎，自己一個人拎住自己啲野已經攰，仲要拎埋條女個喼，好了，呢啲都唔算係問題，餐餐正餐都食甜品咁濟，成個人都冇晒營養支持咁濟，去到酒店已經就好想死，要立刻訓教，條女仲要話同你要傾計執相，係咪on9

各位絲打 ，其實男人好簡單，只要滿足到到食同訓就夠，唔好咁盡啦

祝大家情人節快樂

打卡放閃
正一on9 係人都知你充岀黎

平心而論難得去到旅行都想影返啲靚相留念嘅 唔好太過火咪得
唔一定個個港女都你垃圾嘅
Btw樓主情人節快樂

你句唔好太過火講咩都得架啦
我講緊係啲仆街港女多多要求，當正個男朋友係專業攝景師咁，影得唔啱心意仲要屌人

男人都鍾意去旅行 唔剩係女人

我去日本都買一箱薯片返香港食

夜晚有得屌咪得

你覺得攰到咁仲有冇得屌？

佢有俾你diu

應該係食扑訓

睇到最後就知你係一個廢柴

講到男人唔鍾意去旅行咁

有冇諗過男人只係唔鍾意同啲臭港女去？

港女咁垃圾 你咪撚屌

呀 你都冇得屌

咁你話你係咪on9 又要同港女去又要呻
直接一支公去或同班仔去咪算

港女最叻都係去旅行....

去食買玩咋
旅行同旅遊嘅分別

樓豬淨係食垃圾港女

根本佢喺香港咪一樣會咁 關咩旅行事

攰同義詞：弱
1. 唔識映相就學下，快手收工睇靚景
2. 甜品呢家野，咪由佢食囉！大把街邊野食啦！
3. 返到去訓覺，唉⋯⋯佢都係博屌啫！成全佢啦

你條女on9姐
拎上黎講做乜 直接同佢講啦on9仔